蕭生講王百羽單野：要告得入詐騙其實係非常之困難！

匿係台灣緊係口響
試下返黎香港渣都無得淨

R.I.P.

有燒山祝福

唉

告唔入律政師咪上訴
上訴到抽到紅官, 入硬
暴政有無限嘅資源同你玩, 千其唔好諗住講道理可以打得甩

靜靜地唔得嘅...

DLLM

燈撚到

3分28秒聽左先分析啦